大家有冇諗過宜家新回鄉證張相要求咁嚴格就係用黎入落個人面識別系統

即係你返中國去到邊都會比人知，要拉你隨時都得。

利伸：舊証

其實最主要係想呃錢
迫你幫襯佢影相
當初你唔係佢度影根本冇可能pass
果張相根本冇分別